蕭生間餐廳d野真係好好食！！

cat girl都推介

睇圖都想食

蕭生開起中心點得唔得？

3間都開得咁偏僻

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

第一次睇哂成條cat girl既片

有無起痰？

唔夠熱

炮台山個間係正黨鐵站對面，你住離島？

炮台山已經係偏

有冇扯咗？

有野送

叫咁多嘢食得晒

好想食

點止,仲打左次飛機

堅石燒開係油麻地近旺角果邊仲想點

有睇開cg 真係好正咁

啲野食

冇荼記飲盒食呀

睇佢尋晚直播
食完正餐之後去咗飲珍珠奶茶
之後再去食糖水

cat girl

炮台山都偏

炮台山嗰間個位前身係紅冰
見到時代冰室開真係可喜可賀

其實一晚食同飲咁多嘢，會唔會成晚搵廁所

堅 ? 會唔會送完架 ?

堅嫁

連蕭生咁膠都識手足優先

d左膠仲派罩比廢老

Cat Girl

初期真心ok
塊豬扒真係厚切又大塊
不過最近有啲跌watt
塊扒細塊咗起碼1/3

...佢真係好大食
Ken頂唔頂得住？

同蕭生講

搞手求打個和

時代冰室
黃既快餐店咁囉

燒山總共有幾多間餐廳?
除咗石堅燒同呢間

九龍灣間時代前身係三洋
但唔好再吹棒喇，已經好多人幫襯
仲有Red Rice

真係痴撚線
我心諗唔係得佢同一個cam man喳咩

所以咪餵飽成上面把口囉
等佢夜晚冇咁大食

睇肥婆食野
就算好普通都好似好好味

5:00後面個男人好型
想比佢屌

正常

師兄識食

佢係catgirl喎

食過3蛋豬扒飯
D野好似冇乜味咁，平就幾平
不過蕭生，去親附近一定G持

推

台灣手足洗費應該唔少
唔會嫌多

食咁多？
佢真係好啱做飲食youtuber

In cat girl we trust

炮台山 食過幾次 係幾好食

address pls

catgirl d片其實內容幾好

片頭咪有九龍灣常悅道20號

多謝蕭生
蕭生越老越可愛

呢間茶記黎請真係超哂班
個黑松露九肚魚同芥末沙拉骨

佢地食到撚多野咩

佢啲濕疹真係好勁 仲唔戒口

係幫襯時代同紅米送㗎

老人家免費派

右邊點用？

係炮台山食過，我想話好撚難食

個海南雞飯又老又鞋又冇雞味，重衰撚過白切雞

西多士塊皮厚撚個塊閪，又煎得燶

杯奶茶又唔夠茶味，淡過屎水

食過一次，不了

咩係氫氧離子液？即係alkali

叫左咁多個餐，佢都幾擦得

真係打個和就算

佢都咁老賺到錢都冇人生用啦

佢後生做電影電視都賺唔少

老左大把開開心心食餐飯同d老友有個聚腳點咪算

無論時代點變，味道依然不變

講緊既係人情味

7093 被列入戰略物資

我都係第一次睇晒
條片都正正常常OK啊

蕭生就係咁膠
好地地搓手液咪算
搞d大家都唔識既野

你當cat girl 流

尋日直播好似食炮台山，咁即係catgirl 難食話好食？

食過, 啲嘢真係好大份好抵食
味道都算中上

殺菌用，有弱鹼性

你明明有睇三點式嗰條片🤣

我記得個日食

咁啱燒山係隔離枱錄緊直播最新蕭析

好想同佢講，喂你啲野好難食要執執佢

西多士好食 好多款有排試

我2次

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

塊扒咁Q厚，唔知佢點賺錢

做埋會員有得儲分， 800分做永久會員仲永久有95折添 真係打個和算

時代真係好好食

好勁, 一個人食咁多野

仲有蕭生會請手足做野嫁

d職員可能係手足來

唔好為難佢地

想食兒童餐

Cat girl 除咗個樣真係冇得輸

ching肯定冇睇開cat girl
ken平時仲大食過cat girl，分分鐘平時係cat girl頂唔住

利申：cat girl打手

一直想試

呢個食夠600分就送，開善堂咩

你新界撚咋話老銅去炮台山都係十分鐘既事

蕭生仲識講童話

其實佢有8間
唔係得時代冰室架

好似月底開新鋪 去撐場

睇到好肚餓

不了 無骨海南雞 比有骨我 我嬲到永遠唔食

仲有酒精搓手液送

又開新舖? Where

去食啦好好食有次特登搭車去食

紅磡？

未知佢海報寫 2月中開業 叫堅韓燒

堅石燒 堅韓牛 堅韓燒 3兄弟

藍店紅磡冰室

好食 不過唔夠熱

睇返啲相口水都流埋

搓手液應該無矖， 尋晚去九龍灣時代送咗支納米水， 唔知仲有冇

好想去食

紅米都唔差 , 其實一直有食開 但最近先知係燒山開

Push

同求

而家先睇到段片，嘩佢都好擦得喎

食過咁多次係未食過西多士要試下， 好q厚

我都係第一次
仲順手睇埋佢去食大渣哥
好唔好味都直接講，好中肯既食評，信得過

而家有八間，三間紅米，三間時代，堅石燒，堅韓牛

一睇你個名就知係打手

我鍾意去紅米多啲，我覺得紅米 闊落啲 坐得比較舒服

岩岩同同事lunch食完
兩位消費送一枝消毒液

其實catgirl係咪黃lol

係啦
藍既話點會食黃店仲要燒山

世界圍住你行你太陽中心咩炮台山地鐵站對面都偏

遲d人超都送啦

邊使10分鐘
6分鐘已經到
利申:以前住康澤

我係九龍撚，星期二晚要過去北角，回程果陣去食晚飯幫襯下燒山先！

佢個扒 , 沙煲咁大塊又厚 痴撚線,

大坑撚行過去15分鐘

個生炒骨骨真係好有水準
香脆可口，味道層次豐富，兩種唔同既甜酸汁令到呢碟傳統既菜式昇華到另一個層次，估唔到可以係茶記都食到啲咁出色既生炒骨，香港需要更多呢啲餐廳
Btw樓面態度都比一般茶記好，至少好多唔係啲鄉音阿姐

正

時代食飯唔錯，麵好麻麻包括意粉
食晏已經好多人排

做生意唔賺？
開呢啲冰室一定有得執架

大把荼記執

炮台山時代?

唔係已經分左手咩

唔講唔知，見倒會幫襯

條女我以前sp 肥左咁多既

今日食左個花膠雞湯飯 有兩大舊花膠 雖然啲雞有啲鞋 但係湯頭好送飯有花膠先$64咋

係

貓有9個胃

第一次睇哂成條片

去過炮台山果間
大份加有水準

入面貼哂蕭生d戲

食個茶記
幾十蚊
自己試啦
一定好過翠華翠河之流

你住大西北？

陣間同老豆去食

蕭生拎來j嫁
佢做監製果陣 班後生都未出世啦

時代冰室究竟點賺錢

屌你 我行得太撚前

影d相上來公審下

起偏d咪好囉，等其他人都食到黃店，你呢d住中心地帶嘅大把選擇啦，起哂10間黃店喺你屋企樓下好冇？

咁你做左永久會員未？

係咪覺得自己好撚威？

茶記黎講好大份 同幾好食

post下又話我覺得威

睇唔晒......

$15個油飯

Cg不了

唔好亂講嘢呀樓主
我次講親任何一個地方遠嗰陣都俾人屌
快啲道歉啦你

屌 cat girl咁重口

係炮台山果間食開早餐 想講豬扒真係大件兼唔錯

肉醬意粉加蔥係咩玩法

食食下先醒起未影

btw 好食，不過條魚蒸得仲未熟透

叫蕭山出最新蕭息回應下

今日去食喱腩好普通 咖喱太多椰奶 唔辣唔香
燒山幾時屌屌佢

食魚咁普通

叫蒸魚先試到食材新唔新鮮同埋師父嘅工力如何

其實係因為我老豆要食蒸魚先叫